請搵人關心下4 位死士

好敬佩佢地犧牲自己既精神同覺悟
但佢地今晚既決定絕對係花式自殺
我地仲有得到回應訴求
場仗未打完
200萬+3 已經係最最多既數字
唔好再多犧牲者
如果你識佢本人或者係有份捉佢出立法會既巴打
關心下佢地
有需要既帶佢地去睇輔導
我地要齊上齊落

跟進

推

重點係出左樣要諗呢樣點幫佢地

留得青山在 那怕無柴燒

保護死士
唔開名

在心中

落咗好大決心先做到死士
希望佢哋返去好好休息
抖夠先歸隊

再推